唔小心掂到女神隻手仔

陪女神放學番屋企嗰陣成日都唔小心掂到手仔涼涼地覺得好正

送完佢走跟住就自己一個番屋企好灰

你打完J無抹所以涼涼地喳

拖落去啦仲掂

係咪好滑

拖落去既話可能要搵fd籌錢保釋番我出黎

毒撚真係好恐佈
利申: 毒撚

好滑又涼涼地

有得揀邊個想做毒撚

好想瘋狂摸手仔

洗咗手未

其實陌生得可以記不起

on9

有冇消毒？我指你女神